NBA2017-2018賽季季後賽討論區(15)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

咁快20分 收皮啦狼

過左幾耐呀

又到15😑

瞓左冇睇 狼仔點解輸緊20分

仲話po mode 開po

正如我所料
一出番即刻lead到20

首頁置頂

推this

走步

聽講oladipo係咪一開場兩分鐘已經2 fouls

召喚西輸大笑

我唔開你唔開一係一齊開

全部唔夠歷練

木牛d戰術
下下give n go咁
睇落好似好團體籃球
睇真係就乜7都唔係

勇士都會豬波啦...

我雀啲防守就夠曬歷練

木狼唔想打咁

樓主又搶開post

樓豬係垃圾
隔離post樓主係清泉

g 持樓豬

連開po都要爭

pj

辣殺
比人炒30分

不過俾個面我
樓豬同我都係厹黎 今次唔好屌佢

邊個屌樓豬=佢隊波出局

木狼真係搞笑嫁喎

佢真係po mode

木牛等4-0啦

而家懶係hustle咁唔知做乜鳩

PJ 去到PO出手速度快咗唔少

咁我實屌得
屌你啦樓豬

我隊波有好多個一號

召喚等抽波仔既球隊既fans

客場Anderson下場出得番
木狼係咪可以講Bye Bye

召喚格蘭希爾&食蕉唔洗咬

得分手個樣直頭懷疑人生

食雞雙雄暑假返屋企打機算啦

湖迷連登需要你

一個等抽4號仔
一個下年又係放暑假既

都係垃圾黎 唔使理

狼同倒水刺真係po笑話
次次都出黎搞笑

KAT最新電莖選手

死亡三巨

基石2/17

沙漠兄弟

刺都還好啦
今日既雷先係笑話

倒水刺死剩3個
狼係死哂成隊

夏登輕鬆比隊友carry

用垃圾刺個陣同狼比唔公平

Sor囉我唔應該咁hustle

成隊鳩射

真
狼真係抵撚死

狼真係廢得過份

波叔carry基石

你老味 第一節打鐵 第二節準 第三節又打鐵

mvp點搞呀 一到po就手軟

比隻teague我垃圾刺都好呀屌.....

可唔可以rebuild ?

KAT走啦

ariza真係鐵人

基石真係死晒火

鐵最勁嫁啦

咁最大笑話一定係拓7
狼對箭
刺對湧
唔夠抽好合理
拓7對鵝

rebuild咗好耐喇

快，offseason拎去

比pop教應該醫得返個腦

講下姐
唔好嬲
我愛樓豬

On9仔一場論
上場無基石死撚左喇

唔好再刺激pop好唔好

其實開po真係好撚煩嘅事

有人肯開又唔收錢咪算

有時樓豬唔係到我又1001左我都想俾兩蚊人幫我開

rich到...

叫埋WIGGIN同TOWNS齊齊去

我地楋用PAKER, GINO 同Adridge 換

反而覺很基石唔掂都lead到咁多 幾掂

本身冇腦點醫都醫唔返

當基石每10場先冇手感一場
今場冇手感又有乜所謂

arm

垃圾狗

刺起碼頂到勇3節，
你試下木狼對依2場個淫klay同25

開場腳軟可以搏第3,4節醒番
但柒箭領先廿分, 無啦無得救, 實柒足全場

平時唔小心1001左我係直接潛等人開

樓豬刀系

第一節睇仲好地地
做一陣野返黎俾人大炒
俾雞塊入po無咁嬲

講真 teague無腦都勁過垃圾刺依加d guard多多聲啦

起碼高度唔輸蝕
wiggins 六呎八

bulter ,神之子六呎七.

我可以塞落你底褲到

刺有咩好笑.

琴日半個鐘無人開就係因為你

最精彩既倒水時刻你就miss 左啦

'做咩野呢?

雞塊入po會變第7, 打勇炒得仲勁

快:$$

俾佢得分好過睇mills上籃炒粉

要mon 住架大佬

orz

二哥今日食左乜牙

咪又喺比波縮拉joker出嚟撚

塞錢入我地袋, 勁呀!

town防守已經係雪糕筒，進攻又唔俾多啲波佢打，咁你擺佢落場做乜

有冇人明肥T諗乜

你就不了

呢個真

同lue一樣

最後一場互片輸左入唔到既
真係唔好再怨

又話同二哥fd底

屌好彩棄車保帥咋 為左隊辣殺狼狗今晚要ot唔撚抵

點解唔出d rose？又傷咗？

基石：今晚請大家去控球 想控40個都得 我包

Harden Paul Capela 一齊出
火箭 43-3

係fd底先食不落

同ben hi差太遠

屌下下篤爆其實有意思咩

Gordon分一半人工比green

夫子同二哥定位一樣
可惜一山不能藏二虎

輸到打人

睇落T FOUL?

你就定位一樣。。。

肥T撚有變化咩

咪又係用返牛個套

你幾時見Noah會爆分

波叔今場證明咗自己

波叔分一半人工俾gordon再分一半俾green

其實係咪真係好多cd room係到

可唔可以出句聲你地點睇我

真係二哥咁？留個言啊

kat成個第三節好似冇出過手 真喺放佢出嚟睇波

paul

基石波縮輪住鐵
點打湧呀

人地玩具台好好先生

系

cp3

波叔今場袋埋基石份人工下話

你不是CD-ROOM

有時

梗係唔係喇

二哥可能仲好過你

kat走啦仲係木牛浪費時間

夫子創意台台主

今場先好返少少. 上場見佢成個人震到

0-6 另一粒信號彈

@夫g

你睇清楚岸池仔先啦好無牙

還返上場D債

去刺OK?

agger
再咁落去點掙未來第一c

二哥狙擊手直情遍地開花喎

CP3今場

岩岩明明講緊狼黑八

澤北射球啊

去邊隊可以幫下佢練守波

一人威一場

爭條撚咩垃圾防守

一日有mb
KAT只可以係第二

上場笑波黑氣石個啲出嚟

areyoukiddingme?

笑到我

一節論

波波教到佢變鄭肯

第二

支持lillard wiggins melo parker kat 組一隊all defensive first team證明自己

首先搵多個人幫佢先

一係去守4

真係唔啱呢隊 佢一嚟成隊折得

最多第二

點解畢拿可以得六次起手

用embiid同周琦
kat只能係第三

人唔笑

睇黎天子今日有得出場

冇禮炮我皇自己都會收皮

Jokic>Embiid>Ayton>Towns

移動長城

見頂暫時最高分

創意台台主

如果咁排你會開心D既話

狼有第一主力wiggins

jb表示

可以出大魔王未

同雀trade告啤

雀:不了

LBJ咁難得有機會遠離LUE
仲去搵個差唔多質素既T

fug 有fans

不了

清識波

原來真係有cdrom

不如一齊king ball 牙？

rose生命轉身

夫子帶領玩具台反攻波台ok?

難d 佢地輸左都當自己贏左

無得打

屌你老母loo

rose

暫時表弟>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

日頭要返工 成日都睇唔到波了

agger qq

燈到波叔

表弟傷咁重 唔好燈好唔好

火災快啲炒夠30出天子喇

其實我都係傻西一名，唔洗讚我

波叔fit 到

佢地講緊未來
表弟係現時第一C 呢樣冇討論價值

cp3垃圾時間上身

cp3癲撚左

波叔基石1人1場

咁咪即係同你響創意台個玩法一樣囉

自我表演

我知

CP3 撚狗

flopman:第一中風

駁吾刀

其實我都係唔睇波鳩up

老闆成日係後面行來行去，alt tab 技術出神入化

狼呢到閪波接埋佢啦

快艇嘅CP3番黎啦

青識波

你老母比二哥屌屎眼啊

狼
完全冇得打

cp

完全冇心追，大佬打緊PLAYSOFF，俾少少鬥心睇下得唔得

禾湧

感唔感動？

一早要執柒佢
地方又西波又西

rose俾波縮撚到慘不忍睹

進攻得單打 防守又廢

jb進攻無想像中咁勁

成場冇個PLAY做到出黎
係咁單打

呢埸harden手感咁差 木狼把握唔到就等畀箭横掃la

有時覺得你仲衰過趙岸池

上年偷唔到無計了

入到Playoff 已完成任務

肥tom:今場唔troll主力了

今日波叔
睇到射，基石係邊個已經唔記得啦

本身都預比人掃架啦

肥T做教練想有咩play

上場柒到不似人形好擔心，正正常常就夠了

Wiggins 3分唔準,仲企喺3分線做乜

俾金塊入仲好睇

夫子一定好過岸池仔啦

black 周天子可以準備熱身

辣殺到
守又冇 攻又冇

西岸lue

一開始我仲有少少希望佢地偷到一場

下年比番我湖playoff

震撼教育下哈登

一樣係23號戰術

其實都有機會架

覺唔覺肥T黎木狼係整臭自己個朵

咁係你期望過高啫

話波叔五虎將既出黎講兩句

唔係講笑
我信lue教呢隊野隨時好過肥T
起碼個波唔係俾鐵舞 至少會係JB

原本都諗住肥t至少可以執吓啲防守 點知乜都冇

進攻力露底

今場基石咁樣都把握唔到

有條撚咩

奧拉組雲老哂

防守力又好得去邊

唐氏應該智力太低....

屌你老味MDA 炒咁多仲出基石

基石冇手感都玩STEP BACK 3

唐氏綜合症

大隻勿公鹿

rose 嬲what

有名你叫啦

好想同flopman傾下高比神

harden無攻有守

致敬kobe

宇宙男神Kobe

屌你mda垃圾時間喇出下d周琦啦

荷拉係咪具荷拉？

咁狼算乜

舊波神~

快撚D炒夠30分啦

個樣都有D似
特別個大嘴

Kobe 個d叫pull up 3

屌奶星就食飯 望一眼都好

炒咁多分就算啦

係

可能想轉型
做3d 球員

鳩打都贏咁多分
做咩仲要認真

就算出到最後一秒先33min
有乜所謂

狼真係好鳩

查實周天子潛力好大架
佢封波唔錯架

係咁射拎下手感姐 都贏左

我以前好鍾意佢架

比條撚樣刷下分

原來kat唔識打playoff

可惜唔長肉

表示jealous

其實我都無追佢
不過唔想改名
由高登用到依家

第一年，下次努力

來回跑都唔止5分

啱啱先發現
點解呢個夫子歪9咗

屌 睇個名睇到人都癲

Hayward Bogut 出左1分鐘都無都傷9左喇
又唔係等登子救命 出咁多做乜柒

咪打咁多丁啦

垃圾都有人抄

咪打咁多J啦

笑死

佢分身黎架=.=

肯出周天子未

YES

report

系，我私家

Ac來

屌你 出天子呀

鬼5g

笑撚死

天子換衫喇

天子

Ching sick ball迷天子

雀士係點贏 雷唔係head左好多架咩
利申訓左

no man wtf

中國奴

未來應該superstar

靠你地

周天子會唔會可以高分過towns

邊夠你勁

比天子射三分啦green

出年就收皮

雷有head過好多咩

周天子

not roy

睇左比夫子射三分

屌 睇啲名睇到就快盲

好撚癲，對比一下大家第一年打playoff 既Kat aw

周琦好似出黎行行企企咁

d rose高效到

你老婆知唔知你盲反咪糟

天子歐洲步

東閪西嘈

佢邊sick ball

Lonzo Ball 統治nba

食蕉鍾意親嘅都收皮

繼續反ok?

周琦2分中2分
36分中=36分

一隊波寧願有mitchell定閪？

入波喇嘈

仲有富兒子

但D POST 推得太快呢
做完少少野返轉頭 去左5 /6 頁
追得POST 個TOPIC 都轉左唔知去邊

你老婆知唔知你食蕉唔咬？

夫孑歐洲步

酸

波叔今年都有冠，我轉運啦

36分18板 命中100%

隻green獨撚到 好心比下其他人射

唔是我唔咬

聯盟第一pf

睇你嗰隊本身有咩人 不過我揀閪

playoff zhou

周夫子

Jennings vs Magic Johnson

我揀咪嘈

KAT 又單位數得分係咩玩法????

講真雖然話短短三分鐘
但天子睇落D籃球智商唔差喎
攻守做嘅選擇都夠快同正確

今日嬴既3隊波都係心中希望想嬴既, 巧開針

隊波有穩定得分手=閪
冇=嘈

我揀Lonzo Ball

邊同類型

當年係我火射到無哂水心比實佬TRADE走埋

我揀天子

wut 7 u say

Murry 咪糟 是撚但 是撚但 jokic 冠已奪

一個pg一個sg黎個播

Harris>>>>>>>咪嘈

harris>>>>murray係真

成堆波都係垃圾無射手, 嘈.
本身都有人識得分, 未來大團就閪

今日會唔會喺狼班友出場出得最少既一場 得見頂出得30分鐘

跟周天子一樣都係單位數咁啦

上半場比左唔少佢打
得開頭威左下

Hea住炒20分當堂垃圾時間
重出咁多咩

Ok 我湖唔介意用deng換

用ok4換！

deal

Deng今季有無上過雙

周天子3分鐘2分
kat23分鐘5分
高下立見

搭多個ennis啦

Murray: 成長期咖哩
Harris: 持球進攻klay
Chandler: 老練版hb
Millsap: 進攻型廢鳩

仲加多個頂級中鋒Jokic，換個教練可以奪冠

換周天子

Ok4有

咪糟 ： 成長期Wade

天子季候賽得分多過Cousin, Jokic, Embiid

Zhou Qi>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Cousin, Jokic, Embiid

睇死釘咁
釘打咗1場 攞13分架

燒鵝果個可以換
爛網不了

平行世界？

張圖仲可以用多兩場

仲有邊個敢質疑我皇唔係聯盟第一人

再笑啊！

一陣有人開毒藥

原圖KAT 對位邊個
個樣辛苦到

13分鐘

唔係

上場反波叔班友冇野講啦

好似係表弟

睇錯mins做pts

我們在騎士的皇，
願人都尊祢的名為聖，
願祢王朝降臨，
願祢的雙腳行在地上，
如同行在天上。
我們日J的highlight，
今日賜給我們，
免zaza的債，
如同我們免馬刺的債，
不叫我們遇見盲反，
救我們脫離嘴炮，
因為戒指、mvp、fmvp，全是祢的，
直到永遠。阿們！

Cavs gg in 5

下年西決見

Why not KD

你又係湖？
如果唔係見咩？

一齊係觀眾席睇湖...

我爵>>>>湖

西決湖對金
得唔撚得呀

佢講緊小露寶

有可能嘅
湧啲腳斷哂好唔番囉

我表
KAT:我唔打喇

成個女人咁

做嘢冇睇晒 火箭贏到咁輕鬆？？

3分起Q?

番去食雞

搵到了

OH PAPA NO
PAPA~

得green同波叔起q

咁都贏廿分？

真定假呀 老表型到

老表：你做乜鳩

假乜春

老表IU 都無力 GE????

真圖黎，但我估應該唔係撞緊

真係撞oneal都無可能咁既姿勢

可能突破緊

我表唔係第一日有型

周琦季後賽得分超越Cousins, Embiid

波波

仆街 城城得5分 就係我睇第一節嗰5分

KAT SOFT

打開波 會咁防守真係當人無到 連壓低個身都無

角度問題

咁兩隻手呢

新浪標題

我見城城今日極速屌入兩分 再射入3分 仲諗住play like monster

反應唔切

城城如果想走係唔係仲要留多幾年先得

屌
最衰都係你

Cd rom

跟唔到夫子個腦 啲IQ題真心癲

有無用黎cow女牙

最短2年
reject 續約 ，過一年冷河，但冇可能咁做

諗起季初有人話towns勁過表弟真係得啖笑

第四個打季后賽的中國人！周琦一點比姚明更牛

多得你燈贏吾皇

rodman 表示

佢四天王之首
開心都黎唔切啦

有冇可能兩年之內炒肥T

TNT個記者被人屌到仆街

殺左肥T可能快啲

啲波係咪第一節入晒

畢拿單打轉身殺入去都好瀟灑架喎

睇返得11分

咩事

今年入po又續命

Mb就有啲機會

加油 下場再發力燈 今日吾皇都危危地

我敢講Town開波入頭5分嘅時候 你一定唔敢恥笑佢

認真問黎做乜鳩

型到仆街

如果你知道我係邊個，你都一定唔敢恥笑我

問都on9 人地老婆死左喎 你點睇呀 屌 用下腦先再問啦
咁叫記者

東張希望表示

係
不過結果論

邊有得點睇

不嬲呢班人寫到無野好寫

CLS
擺明想裝鳩我皇

條問題冇撚腦到，落order個高層resign啦

lebron 呆左呆

智障 水唔係咁抽

我一直走來 始終如一
幾時都話表弟係第一中鋒

裝鳩我皇又唔會

就算比rodman答，佢都唔會答到太差既答案啦

只不過問黎無腦

過到zhou qi 未

試下比KD答

wb答應該就會直接屌鳩個記者

同當年強國記者問廢鳩休斯頓水災播
你係唔係會因為咁打得好左一樣咁on9

應該未 zhou暫時已經領先一分

KD係刺主場練波都有比人問

?

found

mb

Kd: nothing to say man
都話佢乖乖仔

呢啲大是大非野自己醒水啦
重辣火頭

問個啲記者都on9

佢似真心

迷kd了...

Wiggins唔似打得番

但真係唔知有乜好問

個時開廢鳩直接俾廢鳩屌到出血

講緊咩

問呢d都弱智，一定又追問會唔會影響比賽心情會唔會全力打

點撚答

可以轉下方法
話pop身陷巨難 你可唔可以俾啲說話安慰下pop
咁問都唔識
做咩撚野reporter

成隊木狼都唔似打得起

有頂薪 約已簽 理撚得你

廢鳩或者西書個啲一個波車左埋去啦
咁問

依家REDDIT屌得咁勁係因為全美直播緊 唔應該問關於呢件事既任何野

Yes人地日日屌唔同女

都話擺明落order搏佢有一兩句野夠juicy

ddr又係咁樣中招

Tnt個老頂都on9

表弟真漢子

咪講啦

世界上仲有70%嘅球迷以為ddr係話有吾皇就好，真的

波叔呢d垃圾抵俾人掉啦

幾個月前上hbk，仲有人笑呢句，仲要多like

老鼠又系

之前記者問green Houston 水災
廢鳩屌鳩佢

其實個場係咩事

波叔係咁演野

支那記者

周天子居然入到top5 play

私人恩怨

屌到個記者辭職
不過個記者強國黎
不意外

Celtics praise injured teammate Kyrie Irving's text message of support

然後下季就trade

乜你睇完上面TNT個女記者
仲覺得記者質素有分支唔支那咩

咁水災個個再嚴重啲
講緊一堆人家破人亡都問得出
真心弱智

佢嗰下幾靚呀

屌 聽日又要睇絕望籃球

鳩湧怒屌馬刺

Mills green扯番旗用碌鳩打鳩我塊面嘅
都重有機贏

其實都係收order

俾我去都係要問

然後炒個個都係你
唔問頂龍俾老細鬧一兩恰

騎射個下有nortwiziki的影子

難啲喇 個個都要錯位守人 打mismatch防守體力已經消耗極大 希望可以拖慢成隊湧嘅節奏 比班老野回啖氣

係抵屌喎

湧有2.10

all in

邊撚個弱智開盤

發達機會

伏味大喎, 今季實操盤

唔係場上面
廢鳩依啲位真係好醒

怕操盤，打一世牛工

定唔怕，直接上樓，自己諗

呢個係作為一個人應該要有嘅野

Towns係咪明顯唔夠歷練

2場平均得7分

Btw吾皇既reaction比人話假

處男射唔出

處女po 緊張到
望下隔離tatum 咪嘈

真心，人地死老婆仲要周圍問其他人你點睇有咩意思

Haters gonna Hate

仲有rubio牙

老處係咁 人地第一年已經破左

me 覺得佢場上都醒

有時發脾氣食T啲位一般般

教練問題啦

突然問你呀邊個邊個死老婆播 你有咩感覺呀
你都唔知俾番反應啦

唔係啦

佢肯定知咁做唔好

大丈夫明知不可為而為之

痰GAME 2都打得好差

Paul George 先係黑氣石，溜馬

有時大丈夫能屈能伸
有咩事停賽大件事呀

ok
我全部旅費all in 曬

輸左就無得去，贏左就發達了

尊嚴

力架來講,佢算有腦啦

打勇士. 做dirty work, 無人同佢爭野做呢d角式球員.

好似公牛時既洛民咁, 專做dirty work 搶籃板, 撩人.

咁下年過湖人咪仆街????????

雷咪會返生?

報警

佢係大陸住

屌牙

火箭

感動既係波叔今年有西決打了

Ching 好黑心
第一輪未完已經燈定

今年火箭總冠軍

綠軍啦

輕鬆4:0 first round

PG談傷勢：之前一度穿不上短褲，預計下場完全康復

傷咩著唔到褲

屎忽

我琴晚比夫子屌屎忽屌到依加都仲隱隱作痛

有無人陪我捉象棋，好悶

唔想知

夫子真人應該同二哥差唔多年紀

唔挑就收聲啦

依家d後生唔捉象棋？

Let's go rockets

有冇聲，同你玩

我唔知wo
我電腦無喇叭

入左講聲

過撚到雷咩

捉象棋我ok喎
不過而架要食lunch先

一路食一路捉啊我

救波順手扔鳩波叔者，咁又有得演

Pacers in 5
詹屎無可能12年塞軍mode到咁多場

雷今場咁樣

據NBA記者Ian Begley報道，76人中鋒Joel Embiid第三場比賽可能不會復出。Embiid此前因為眼眶骨折缺席了前兩場系列賽比賽。

原來牙豬咁撞得

sorlo>3<

樓豬繼續無波睇

雷入到第二輪？

驚乜

死肥仔去爵士主場唔打到哮喘都要還神

love 既傷有冇report ?

咁準咁話我地得分手

大家點睇呢個page？

利申 冇睇開猗

nba又講到好似係咪嘈carry爵士贏波咁 好撚嘔心

覺得幾好 TT係垃撚圾

局住用Nance打苦力

我唯一針著係笠都仲係打唔出水準

Hood 同 Clarkson 拎緊 5/2分

第二進攻點已經係笠 得15分

第三係高華

玩撚完喇

Mitchell, Rubio Lift Jazz Over Thunder To Tie Series

Mitchell, Favors Too Much For Thunder

?????????

玻璃人 打多兩打又想傷

我已經唔期待佢護到框

入多兩球喇大佬

見人講先上去睇下，見到

SMALL BALL MIGHT BE BUCK'S ONLY HOPE

好心佢收收嗲 搵季出到70場先

點撚樣Small Ball

睇怕吾皇今年真係要退下火線

個陣容真係太差

唯一慶幸佢打緊西岸 否則同刺同一命運

bledsoe dllm jennings brogdon 字母

打緊東岸

後段carry cup喎

即係認自己細膽認輸, 投降輸一半

你俾我地爵士攞下存在感ok?已經成日俾人忽視

唔準笑我degea

禾幾時有笑佢

好想睇雀入第二輪
狼入唔到

本人極度支持

入唔到第二輪

ching sick ball

有睇騎士嘅兄弟都應該知今日騎士都差少少臨天光賴屎

如果Ola 球wide open three屌入咗

希望下場 Jr Hood Clarkson 入返多少少分

點解要想

飲緊可樂，屌你老母

我以為無人GET到

邊個同我手腳小露寶過唔去就係同我過唔去

我比較期望jeff. green 多過上面班友
起馬攻防都平衡
唔知點解今場出勁少

有天賦，有實力
但浪費，比箭掃一掃，醒下啦

點會get唔到啊

不過大家比面我大公鹿，唔出聲姐

No No No. I mean 狼仔入唔到二輪係共識來

認真問，猗而家隊野核心問題其實係乜？Lue？定係球員發揮都唔好

波是圓

Fu G 好有面子.

俾面u 見你今日咁落力幫我地咪嘈燈

好簡單 如果你有睇上場 其實Green都打得好差
0分4板

完全交唔到功課

咩形狀都唔影響佢地阻唔到人地放個波入網

佢地自己放唔到個波入網

yes 第四節不知入了多少分

記住我係鍾意爵士的，下次唔洗太認真

Lue 嘅戰術廢係人都知

依家係成支禮炮團收晒皮

冇第二得分點

最防到框果個變咗垃圾

問題真係好多

吊，小露寶唔理禾

抵啦 認親認戚

係湧.

小露寶你仆街啦 臭g 記撚住你

ggsimidaaaaaaaaaa

依家嘅騎士千瘡百孔 唯一依賴嘅只有吾皇開無雙

頂得幾多場就幾多場

錫返ok?

太遲啦，期望下孫悟空發神經幫你再勾小器簿好過啦

今日啱啱入嚟冇追post
下季轉隊返嚟我雀懷抱

唔ok

小妹岩岩買左碌假鳩
比我吉屎眼當冇數

幾鐘意佢.. 不過佢真係太過神經刀... 不可靠的隊友.

三節死火有無掛住隊長牙

你點知我好呢味

咁柒 不了

Capela算唔算all star 料
反正cp3同harden 有說明書

一定唔係

鎖到kat得單位數字

城城自爆

無左波叔同登子應該無人識佢

屌牙

雖然我覺得無snyder佢無今日

Snyder對佢講嘅嘢好感動

但佢都算努力回報snyder

錫我ok ?

又唔係既

Tyronn Lue已經成為騎士的首席助教，而他同時也打破了NBA歷史上的助教薪水記錄。

來自YAHOO的報導顯示，他和騎士簽下的合約是4年650萬美元。他最後兩年的合約金額分別是175萬美元和200萬美元。

去年籃網高價簽下Lawrence Frank作為助教，當時給出的4年400萬美元價格已經是天價。現在Lue打破了這個記錄。

在過去的這個賽季，Lue在快艇隊擔任Rivers的助教。Rivers本人非常不願意失去這一得力助手，但是騎士開出的合約讓Lue還是選擇了離開。

不多說 仲係助教個陣已經係聯盟最強 炒佢你有無事呀

牙lue迫緊牙沾走

大6囝

好想我皇去馬刺
睇下佢會唔會逼走pop

ok

Pop佢唔逼都走
一黎佢教到2020
二黎佢都成70想唔走都難

咁講喇 好多人冇睇場波又係fb 9 up話騎贏得三分
實際啲講應該係六分 係垃圾時間放Ola入咗球wide open three

好多人話Clarkson Hood要交學費
咁米嘈 JT 病閪唔洗交？

Hood廢到接波都手震 仲話下季簽份大約 含撚喇

想知James 係佢體系下 會變成點

其實真係好

Pop + lbj + roleplayer 可能真係打得爆勇士

防守

加多粒星啦

LMA

條友持球進攻好差
好易To

donnie is now my new best friend

唔識講

下場客場 豬多

Spo

我想要一個沒有樓主嘅地方
唔好阻住我同臭g ok?

會心微笑

算了，可能lue 都好教練黎

MDA以前咪又係地底泥
spo以前咪又係地底泥
預到好球隊就可以翻身

挽留樓豬

Spo在任時已經勁啦

d play畫得唔差架

你睇到姐

認真好多人都睇唔出，我都睇唔出

Mda 要成個配套就佢個套

樓主真人勁靚仔...
你會後悔...

@AV

利申180男神

send相比夫g驗證

小妹濕哂，我唔要小露寶了

我見過樓主係朗豪坊玩手機啦
認真

我係仔都比佢吸引左

當然ben hi 靚仔d

你不給我明星 我就打你的明星

非洲人黎講我都算靚仔...

RACIST FUCK

吾皇加hill換可愛加毛巾
deal？

樓主十甲都不入
我係都要你啦

死臭g

急轉直下

唔怪得nba po咁少c打
就系你地班人扮女人嚇走曬人
搞到得返我一個c打

認真,傾波既時候你究竟去撚左邊

下年要hood嗰個我真係恭喜佢阿

屌你今日撚有76人波

j緊豬

我只需要你再身邊...陪我吵....陪我鬧.....

我只需要你在身邊...陪我吵....陪我鬧.....

where is 夫孑

分手應該體面 誰都不要說抱歉

姐係社老母?

做緊野啦我諗

即係我

打錯字 sor9

自戀到你....

你其實係咪都係夫子funson嚟
下下都一齊出嚟ge

話明中上

咁where is Parker

系 暗戀佢

講還講 唔好講+82

=.=

你地兩個日日同杜老母3p 扮乜春

佢唔鍾意Jabari Parker呢個名啊

原來夫子係真絲......

咁迪gay亞ching呢？

講fu g老母可以 +82就唔得

我咪佢條仔

yes

佢大隻男神

頂上男神

ok u win

AVRIL LAVIGNE

咁係黃猿定戰國牙

屌，老闆問我笑乜，仆街

笑parker囉

咁你有無答佢
ok u win,
Zach LaVine

音節唔對

季中有人屌高華腳步慢守唔到波 出咁多托柒

我真係笑而不語 今日又關鍵防守

仲話Hood代替到

zach lavine

hood有手感俾佢射下都OK 無手感真係唔洗出 出osman仲好

係咪覺得自己好風趣

多謝你地換咗隻crowder俾我地

比佢開心下得5得先e+

Crowder今日一分都唔係好得好多

不過守到波 你地又賺

真係想要個無你既地方

祝你百

5555555

正式宣佈 我係創意台清道夫

又改name燈牙豬...

佢守波真係勁 係矮咗啲 又要守small ball four
但係條on9好鍾意拍一步射 又唔係準

點都好過hood嘅 反正今年合約年

我上年仲睇好hood

又睇錯人

比你咁講一講

我開始反思緊騎季中交易係咪完全失敗

用堆垃圾換垃圾 咁上下啦

我都係，無隊長想hood生涯年

活力係好左既

點都會差d經驗

問題係 Rose Crowder Wade 季後賽都冇依家呢幾件咁柒

馬後炮黎睇有咩意思

我上面講咗佢地唔係Rookie

如果硬係要話交學費 病閪 JT 米嘈應該收晒皮

就算要交都唔應該差到咁

其實 我都以為係

4:1cup 9溜馬我掌你咀

我都想你掌阿

真

跟人口水尾有咩意思

車後炮就有意思

我估雷贏4:2

唔通你就係象棋王

夫子先係

頭先輸比佢之後，要比夫子開鮑

仲有咩夫子係唔識...
勁到...

唔係啊，你都行左兩步好棋

點令人鐘意jabari

Fu G古人來識捉基本野

IQ題

夫子，關平，二哥一齊去考英文考試，邊個最低分？要有解釋。

夫子，因為

關谷英！！

錯，谷左唔代表高分過你

Ok....

二哥, 因為我block咗佢, 佢考100 分對我都係睇唔到 = 最低分

錯，關平冇上黎，你都睇唔到佢
咁咪兩個一樣分囉

關平 因為平平無奇

你以為自己好醒牙，錯啊

暫時黎講
與其講刺狼垃圾嘅
拓7簡直係不可回收廢物
人地打嘅係湧箭
你打嘅係係鵝都主場0-2

佢終有一日會繼承衣缽

趙岸灣

其實關平都幾得意 係個老豆on9姐

要唔要tips

上年東一 都畀朗度 0-2 啦

我都覺

成個on9仔咁好cute好惹人憐愛

ho chin ar

RONDO真心playoff球員
連續兩年都以下犯上2-0

下場ADIDAS當家球星就爆SEED啦 定啦仲有麥CALL林

哇隊長依下好嘔心頂唔撚信

其實而家pelicans既前景真係on9到震
除左rondo holiday ad cousin 包盡你clark
其他又貴又垃圾
可以點搞

橙 臭g冇人理

叉電啦

話題終結者

岩岩un-blur左夫g個ig
有無人想睇

冇

型能到....

點解可以遮啲唔遮啲

rapper收皮

大家覺得LBJ定MJ勁d?

LBJ如果今年champ，應該超越到MJ

成為all time no.1

冇人講過刺垃圾

係湧太無敵

lbj 骨格精奇

刺打都唔會話差好遠
但打勇真係唔使諗太多

Mj身體都唔差啊

MJ大傷過
我皇未

又貴又廢得一個山哥咋喎

原來如此
咁皇>mj了

洗咩unblur
佢自己都遮漏

今年登基啦吾皇
game 6整個the travel名留青史

賤到...唔好講出黎啦

但今年贏到，含金量好高喎

典贏牙
下場開始黑到champ或者可以既

呢幾件都麻麻地渣喎

Rose 同 麥哥倫一隊咩

一定。即係好似刺今年贏咁上下機率

波係圓架嘛

唔講都唔覺添

咁大家覺得攻力嚟講，kobe 定kd 勁d?

佢好積極咁洗緊皮

kd啦

講真 kd真係無解
koke頂多歷史前20

二哥，因為關羽張飛劉備趙雲

但又覺得kobe場均35分好能癲
都係投返kobe

Kobe 歷史Top3啊屌你

利申Hater

又話禾杜fan屎

唔洗討論一定係25

咁又唔係喎，kobe 都頭十守門員

只計攻佢會輸？

講真 最無用就係你呢啲比膠又唔反駁

錯啊型男

吹大左

關平，因為關評 廢

睇唔過眼D人幫禾杜招haters
利申理智kd迷

ching我讚kd 洗唔洗咁能串

咁你覺得佢幾多

樓豬扮清泉，點知扮錯龍青泉

笑撚4

麻麻地同你口中講嘅又貴又垃圾有一大段距離囉OK

答

死占狗收皮啦

案

呢

你洗版洗到咁明顯
好難幫得落喎

臭

G

其實hill個陣係點樣簽番黎

tips:公司名

本身仲恐怖
而家得呢幾件算係咁

勿忘Ashit

關海山

有英文名，所以勁d

秒我牙

我知了- -富士施樂
夫子zero

公司名啊

夫子，因為FU是HONG XD

個陣打溜唔算差？仲有又喺salary cap漲得好多個2年，隊隊都以為自己無限錢亂簽

甩到呢件真係

屌你老母偷睇答案

去左邊

山哥好明顯係D柒頭GM亂咁J潛力嘅下場

秒, 垃圾

公牛

跟夫g學下野啦=.=

洗板笑死

有咩FA WING今年俾人季中簽左，而又好用

Green brewer?

咩，高質過佢啲垃圾

美女除晃

終於收工返屋企睇replay

快睇

lbj不嬲演技派

再次屌基石老味 分開病發

其實green 同brewer真心幾好
brewer有體能
green唔太食球權又有3分 係紀律要控得好

交易個日話騎好撚蝕
比人插到反艇

呢度好多磚家

分開咪2:0 lor

一齊就1:1 la

如果rondo holiday green mixxxx ad
Clark brewer........
就好

好過今日雷3個一齊病發

其實真係唔算蝕
至少呢班人後生 除左wade真係可惜之外
其他有咩問題
未trade之前咪又係柒到仆街 仲柒過而家啦

柒箭個green？有手感就喺，冇手感佢就好自信嘅幫隊友練來回跑幾個round

Agree,唔啱用咪雙贏

屌你老味 占士夏登 食撚屎 2/18 隻閪手 做乜撚野

控球太多

起碼佢都叫有剷籃
唔係既話10個有9個都係咁架啦

又去撚左叫雞 屌啦星

最撚感動既係 mda 條傻鳩
終於唔會nene同isojoe 一齊出
識錯開兩個深坑

第一次見你屌登登

not agree
入到playoffs 一定靠球星
rose wade 已證明

除非放眼下季囉
不過LBJ 走咪又係咩都冇
睇下騎士點win法

Po la

Lbj 走騎士咪贏trade lo

呢條廢柴無撚用架啦
game6 咁撚樣

Harden<>字母

Deal?

其他隊ok mda教不了 只會用pg既男人

唔刷定鞋遲d冇掟企

但個勢似it9

轉埋教練啦

D戲有d屎
點拎奧斯卡呀

廢事贏太多

下場就比你見識吓咩叫超級奧斯卡

parker中產 簽黎火箭打4號 咪得囉 搞咁多野

NENE今日守波好勁

唔錯，如果好過ryan就好了

我皇唔需要係賽後先黎證明自己既演技

on9先 iso joe 同nene一齊出
好明顯白頭佬又屌柒mda 條傻鳩唔識教防守 就笠啦 畫進攻戰術啦

唔得啦，新晉演員聰明仔威脅緊我皇地位

睇完可以順手屌埋GORDON
輕鬆炒足兩場

ariza都不知所論3/10
雖然gordon 仲鳩

認真，有無人唔開喇叭，但都會聽到pau gasol 上籃嘅聲

啊

我皇唔flop都未輪到gasoft唔叫

早幾年打湖人 家嫂 場場都叫

好耐未試過笑足成分鐘

ariza超水準架啦
前3場17中1

唔喺場場 喺差唔多每個possession都叫 唔知真喺以為佢比人老強

playoff 先黎死火

打馬廁 小叫左

少睇木狼
其實Towns依家問題係咩

因為已經soft到唔會再入禁區

教練

因為上場時間都少左

無noah嘅防守 無noah嘅策應 無noah唧high post

今年火箭新時代
大帝同夏登講未來係你
大帝正式收山

城城單換noah?

過到湧先再講野

即DEAL

過唔到冇可能

火箭有佐敦之後夏登，小柏賓阿里沙，第一pgcp3, 第二sg Eric Gordon, 最佳第六人ryan anderson,比候活更勁的capela, 仲有得分手gerald green , 捨箭其誰

Green個朵搞到成篇文變0分

咪揸流灘啦

真係橙

比勇士姦撚完痴左線

希望湧聽日比晚pop 輸番場
西岸怨婦就0-3

柒拓點都會爆一場，就係聽日

唔喺已經爆咗2場啦咩

你想出力燈都可以嘅

上場Tuner Nurkic傷出

你話爆咪爆囉

上場冇睇點知姐 sor lo

聽日刺班人，點都會為pop打番場好波

不過，可愛如果又唔坐喺場邊，又會loop多次關係唔好

上場都打得幾好, 但實力真係不足

唔知聽日係Lillard time定係next time呢

托柒唔會真係比人0-4掛

拓柒打散 會撚同CJ 啦

Cj換Wiggins ok?

主場都咁作客點搞

三分28投4中

三分投射命中稍為上升下就有機會同禾湧拉下鋸（唔洗三節完）

兩個應該好難換到接近實力既star

換件波衫，呢隊波應該贏少過湖人

100%

咁就真係比木狼更垃圾

美國嗰邊 mass media 開始識欣賞 Jrue Holiday
今次 playoff 2場波完全救咗佢嘅 reputation

托柒點都勁過木狼
有睇木狼波既都知木狼個種廢係點

76er 個陣佢都算偽all star

佢今季其實打出貨真價實嘅 All Star season
但大部份人仍然覺得佢係偽 All Star 唔配份約

宜家城城自爆
真係打條毛

因為喺76人個年比人個印象係偽all ⭐️

老老豆豆溜都打得有決心
木牛好似想放假咁

打完呢2場
應該更想放假

錫伯度神級進攻戰術好難唔放假

極少睇NOP

原來佢防守咁好

Wiggins今場又係夢遊咁
不過點都好過towns

進攻：F
防守：F

第一節都ok既
之後都愈黎愈頹

如果鵝上到第二輪，希望佢地偷到2，3場喇係湧到

咖啡第二輪出到未

出到喇

越打越冇信心 木牛應該係咁先
雖然係第一年po但表現完全係水準之下

都同rapper on99有關

同rapper出合輯fk系球星

今次我1001都唔撚開

再玩公牛三角戰術 見頂城城應該會廢哂

Towns 個問題係佢個腦到

on撚9搵個頂級潛力既中峰鳩射3分
浪費晒

比你開啦

見頂= maple Jordan
Town = luc longley
Butler = pippin

要請襌c出山

冇防守既肥錫真係唔知有咩存在價值

鐵係RON HARPER, ROSE係KERR?

幫球員爆肺

標題開做rapper+KATfk系球星

禪C見到都放棄

叫 馬刺絕地反擊好過喇

點絕牙？

城城去到jazz 就正
同高啤雙塔 再有咪嘈差仔

Gino用盡最後一口氣屌打手感湧

tp manu 回到30歲

聽日再唔絕啲 3-0喇

仲有gasol

對戰術有興趣嘅人值得一看

呢班外線

其實都預左4-0横掃啦有幾奇

Pop聽日唔好出場啦

宇宙勇 輸係正常二輪等睇8：0入西決

唔想馬刺又熱血輸波

唔知

哀兵之戰，刺聽日有機會嘅

玩具一場波咁多回合

D球員點run戰術

我覺得佢地無心打多D...

我都覺，輸埋俾波波抖下算啦

分手都唔想返工啦

你試過咩

扮有女…

夫子加油
就推爆個post喇

未，小妹A0 (⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)